多艘陸船靠近西吉嶼海域....就給你轟回去！！

昨（23）日上午，海巡署近岸雷達發現多艘陸船靠近西吉嶼海域，疑似避風，艦隊分署立即調派南部地區機動海巡隊3000噸級高雄艦自高雄港緊急出勤，頂風逆浪航行，今日1500時抵達澎湖西吉嶼海域，因海象惡劣，無法施放小艇登檢，隨即採取強勢作為，以水砲將越界陸船全數驅離至24浬限制水域外，並持續在場監控附近海域狀況。

又搵解放軍扮民船

秋冬過台海唔易

空軍都唔易

掠劫私船